用黨語打造文宣，高舉新時代維尼主義標語

打著敵人的旗幟來打敵人
全港人民對違背黨中央指示，試圖破壞中央的威信及一國兩制的滋事份子感到強烈憤怒

「深圳福田公安部的黑惡勢力保護傘，派遣特警徐錦煬等人南下香港，潛入機場，干犯尋釁滋事罪，損害國家的法治形象，破壞一國兩制和社會穩定，請香港的愛國同胞予以譴責，以守護國家主席習近平依法治國和掃黑除惡的初心。」咁講，藍絲就會畀like like。

發生咁大件事，大家一定要好好善用。語言，永遠係你最大的武器，關鍵係你識唔識得換一個說法。
—————From作者

香港需要穩定，人民需要安穩。我們要高舉黨中央習近平主席的旗幟，嚴正鮮明地拒絕任何黑勢力及縱容黑幫的壞分子